Antifa 同BLM內閧 並喺Portland 放火燒Apple store

精彩

Black lives nigga

Portland ........民主黨管治就係咁質素

點解拜登上左台仲會有人搞事

Apple算唔算抵死
出埋啲BLM錶面

黑吃黑？

去過

今次左膠撐邊個好

共果

搶劫是真理，社運是藉口

點解民主黨做州長都會咁

垃圾Antifa 送去支那啦

狗咬狗咬狗咬狗

內鬨 但去燒Apple 咁無離頭

他日如果有人嬲到想鏟平亞洲牆國，都係會大屠殺。

燒支那大使館，所有野都係支那整出來

係咪blm未搶晒啲嘢antifa就燒呀

左膠市燒左膠

中國成為最大贏家

有冇攞晒啲機先

攞到都冇用

又Portland

Apple好玩政治正確
算，係抵死

佢地根本係為自己聯群結隊出黎破壞 唔係為咩黑人群體爭取福利

why 倉入面果堆

火魔喎
連登仔唔撐？

正
㢢燈出黎跪未？

政治正確到爆，apple music 瘋狂出黑鬼野，大家要瘋狂dislike 反抗黑鬼algorithm

Apple Music radio 一到黑鬼節目我即轉走聽翻自己playlist

除左抵撚死之外唔知講咩好

要activate部機先可以用 唔清楚係要點做(可能係個staff 係你俾左錢 之前再scan 個sn 先激活到) 如果搶佢鋪個d係未激活 會鎖機的

內鬥同分裂係每個運動嘅必經階段

BLM同支那賤種都係世界毒瘤，同回憶小子呢的垃圾狗種差唔多咁賤，無人會支持

將來只會更政治正確
反正有一大堆盲撐

賤得過你班人渣講一套做一套？

🤣🤣🤣👍

Parts 都有用

民主黨左膠話黎的係和平爭取公義

蚑美和好未呀臭閪蚑那賤蛆

死5 毛仲捉你唔到？

當零件賣呢

邊方面講一套做一套？

土匪政權嘅宗旨

人飲水佢飲水d邏輯

回憶小子就係呢d質素

要咁當零件賣緊係得 但我諗冇一部完整既機咁賣咁值錢吧

Most Peaceful Protest

搶返黎冇成本，但求甩手